你地知唔知道全世界都逼害緊女人？

係與生俱來嘅逼害 係嚟自世界嘅惡意

男人壽命平均短過女性

你老味我夠日日見到正女都要扯旗射精
我咪又比人逼害!

女人要比男人活得長 受更多苦